撐反送中內地男被扣留搜屋 經港赴紐尋政庇：拒不回國

來自江蘇常州的24歲青年周鑫，上月底來港參與多場反送中遊行集會，本月初循西九龍高鐵站口岸過關準備到深圳轉機時，被內地公安搜出背包中藏有兩幅反送中海報，遭扣留6小時問話後放人。但他指常州公安在事發翌日到其家中房間搜查，擔心回家將遭受政治迫害，因此決定到新西蘭尋求政治庇護。目前正在新西蘭申請難民資格的他坦言「拒不回國」，又痛斥中共在習近平主政下把黨凌駕於國，一天比一天極權。

周鑫在9月26日來港，當日到了特首林鄭月娥舉行社區對話的會場外觀看市民拉人鏈抗爭，當晚返回深圳過夜後，翌日即再入境香港。此後多天他在港出席了多場未獲警方批准的示威遊行，包括爆發嚴重警民衝突的10月1日遊行。他懷疑在集會現場已被內地特務盯上：「一些大陸來的媒體對着我拍照錄像，因為我曾經摘下口罩，胸口貼上了中華民國國旗（青天白日滿地紅旗）。」

在港逗留7晚後，周鑫在10月4日中午準備坐高鐵返回深圳再轉飛常州，但在西九龍高鐵站過關時即被內地邊防人員攔住，從背包中搜出兩張反送中海報。「警察對我仔細搜查，包括背包裏的身上的、手機裏的聊天紀錄，還詢問我很多家裏人的情況，為甚麼要遊行，政治立場是什麼，6個小時都在問。他問我為甚麼要參加這麼多遊行？我就說是因為好奇、疑惑，我不懂香港人為甚麼要抗爭。其實我來的目的，確實是要支持香港人。」警察在知悉其反共立場後，便一直以敵視眼神相待，把他當成恐怖分子。

周鑫被扣留六6小時獲放行，但到深圳時飛機已起飛。他害怕在深圳逗留很不安全，翌日又入境香港。「第二天（5日）上午，家裏來了4個警察，直接進我房間拍照。我爸晚上給我打電話，當時感到他身邊有警察在監聽，因為平日講話的語氣不是那樣的。我跟他說我要申請政治避難，不回去了。」公安上門令他寢食難安，由於他僅持有新西蘭的入境簽證，故此決定到新西蘭尋求庇護。

「之前在媒體上看到，有很多言論抹黑香港人，說是暴徒、廢青，我覺得都是不真實的。只有親身感受才知道，為了抗爭極權、暴力、一黨獨裁的共產黨，他們的行為確是很偉大。」周鑫坦言，自己早已萌生出國流亡的想法，17歲左右開始厭惡中共一黨專政，沒有言論自由，更故意把護照封面上的中國國徽抹去。

幾靚仔

真中國人

唔好俾大陸人知最新最快免費移民方法

如果參與一個星期已經可以申請
對捱左4個月既香港人係咪好撚唔公平

不要說真中國人
試著說手足

應該都係移民手段，甚至係去紐西蘭後又變返o個d愛國者周街打鳩人嘅人

唔好咁啦 香港仲有小小可能有彎轉 但個個人返到大陸可能就成世玩完 仲要未必申請成功

唔好咁樣諗人啦

呢d內地手足係真勇武
無言感激

多謝你

相由心生

幾靚仔

識玩

真中國人！愛國愛民不愛黨！

其實佢地知道好耐，之前澳洲有咁四川妹就係咁拎pr

唔好比大陸人知

唉 佢就好啦

江南人有種

真識玩 係外國做難民好過番中國做二等公民

我係真係有偏見，係要反抗嘅就同香港人企埋一齊

佢無香港身份，點企？
用下腦，佢已經揚左俾公安，一定要走

仲袋住d 文宣

相由心生 有樣睇

如果呢個係手段咁都好高風險下
話唔埋第一次比公安捉到就直接被失蹤被自殺
而且尋求政治庇護又唔一定成功 失敗返到去就玩完

至少佢有參與示威 唔好講到人地嘆住冷氣申請難民

其實警暴受害者特別是吳傲雪手足也應該尋求政治庇護，向國際揭開魔警暴行

人地拎命博
Respect

Respect

中國人唔係為左過澳洲就學

正氣嘅人係靚仔啲

呢啲就真係同胞啦我願意用十個藍絲打人廢老換佢一個嚟香港

特快通道移民美國

如果庇護成功，會有大批大陸人申請庇護

老老實實，佢好彩走到，唔好彩分分鐘被消失在

真

似一開始就計劃政治庇護

睇佢講啲野似主要係博移民多過真心撐
講既都係大路大家都知既野 做既野又係擺明比人捉同影既

曲線移民捷徑

我建議你都可以咁樣試下 去大陸一轉

返支那組織反抗軍 裡應外合啦

人地係真極權
我地係假民主爭取真民主

你都傻 大陸人係香港 即時被搭番大陸都合情理

一定會被支那人濫用
唔係話佢係假
但濫用真係時間問題
支那都會特登濫用佢

Push

屌

今次真係逼爆香港
全部人衝落黎示威

手足，輸出革命比國內人，一齊推倒中共

你地班仆街成撚日用啲咁嘅眼光望人手足

陳小姐你又話人吸毒

依個中國人又話人地博移民

你地有冇諗過中國人黎香港行一次嘅成本有幾大

仲要比人影撚左相

你比人抄左牌，入境支那都會比人查喇on9

拒不回國係咪double negative?

佢都未成功申請點解咁快做曬訪問又剩

更加證明係國安有意放生佢做間碟

證人

10.20 尖咀見

只有尊敬

咪撚誅心論啦上面班傻閪，試下比你搏移民丫，駛唔撚駛用咁高風險去駁呀

支那應該會資訊封鎖
你擔心支共特務做show送人出國做間諜好過

講得岩。佢真係玩命

係極權國家都可以咁清醒 真係好難得 希望手足可以係新西蘭到重新生活

過關俾人逗幾個鐘就話要政治庇護
有無咁著數呀屌
我都即刻拎張海報仆返大灣區先

屌
佢返去就正正係我地輸撚左既下場呀

到時攞呢篇報道去增加成功機會

拒不回國 = 要回國？

篇新聞最尾仲有呢段
做咩唔post埋出黎
Btw 食洋腸拎居留先係重點

本身為同性戀者的他打算在新西蘭尋找同性伴侶，在當地結婚開展新生活。

人地一世都返唔到去自己土生土長嘅地方
啲手足走左真係返唔到嚟，背棄晒自己屋企人
生活又唔信明唔明朗，唔係你諗咁開心

就好似以前啲人偷渡嚟香港
有游水 有划艇 有匿喺火車
但好多人途中就死咗
要逃離極權國家 呢啲風險梗係要承受
如果你作為中国平民
冇錢冇技術 仲有咩方法移民？

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

又食又拎

個樣一啲都唔似支那人

同佢傾過計 佢同我講千方百計都要逃離大陸去外國 依個係佢唯一目的 當然佢好反共 仲同我講好早就翻牆睇野

Please be safe bro...

我地歡迎你

屌佢地不嬲都係咁呃移民

同路人加油

好叻 最快移民方法

識玩 咁就轉做新西蘭人

手足好勇敢
就算佢走到，佢老豆一樣會被中共監控或軟禁

所以我話，支那人都可以係黃，香港人都可以係紅，你班連登仔成日係度見到人打錯幾隻簡體字就屌晒鬼，好撚煩

無人無物可以一試

佢大陸出到黎一個星期已經好犀利

千奇唔好比佢地知

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

你夠膽先算啦

人地真係會有政治迫害，申請都好合理

勇武手足

勇者

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

有良知同胞

講得好啱我成日都咁樣諗

哇 屌 呢到d五毛睇到真係好想抹黑佢

咁難得中國有一個良知既人

d五毛又話佢食洋腸 呃移民 吸資源 扮野

發現五毛死穴：見到自己d同胞反極權 即刻用盡方法抹黑

勇士

反共既都係香港人手足

公乜撚平
你仲上到網
人地反去就被自殺

邊有得比
係一個以言入罪國家
佢危險過我地萬倍

中間段都好假 中國特務？ 傳媒影曬佢咁都唔上到連登？ 公海>>>>>>>>>>>>>>>>>連登？

出埋樣

一世不做中國人

佢都幾搏
其實中共點對你
你係唔會預計到

拎張海報就可以走佬識玩

人地咁做又話搏移民,你班撚屌最高尚啦OK?

其實拒不回國點解？
拒絕不回中國？

快D宣傳!
勇敢反共可以唔使住終國!

大陸佬9唔搭8都可以當難民？
咁香港咪200萬難民

政治庇護唔係你諗得咁美好，通常會有好多限制，而且如果你對你生長嘅地方有歸屬感的話，一世冇得踏足果度你唔會真係開心⋯⋯不過地獄鬼國国民咩感受我唔知

我都係咁諗

識玩 希望佢做戲做全套去到唔好on9

手足

respect

之前有個湖南佬舉牌要求習近平下台，俾公安告尋釁滋事罪，死撚咗係派出所
依家呢個後生仔係冒著被自殺嘅風險嚟撐我地個個就話佢想搏移民都要你有命先得㗎

中國手足

連登其實好多五毛 佢地想盡辦法抺黑

用這方法
屋企人極慘
一係無家人
一係就好憎家人

佢呀爸係咪做緊人質

佢屋企人點算

仲有 佢係外國
無錢交學費
無錢比租
條路點走

Yup, 不過真係希望佢唔會被遣返 實俾人殺

唔知係咪好人，但都祝佢一生平安

新西蘭定紐西蘭？

勇！

脫共者？

自制政治犯，免費綠咭

拎全家條命黎移民 你移埋我個份

扣咗6個鐘，搜下嘢又冇打？
咁香港被捕全部直接移民美帝

快d想辦法把這個正義又正能量既故事share去大陸等更多大陸人學佢借反送中移民啦

推

太高調

即刻多咗13億人支持五大訴求

搏到移民 但配服你有勇氣返大陸搏一鋪唔駛拉

十幾年前已經有一條龍服務教人點做幫埋你申請拎政治庇護 支那人唔好太相信

流亡

傻仔，香港警察濫權程度肯定差過大陸

紐西蘭

真同胞
我哋係唔係要搵方法 connect呢班人 然後有效咁輸出革命聯合起義
呢位大陸手足為咗支持我哋攪到同屋企人分開
犧牲太大了

其實有機會連中國都出唔到

然後搞埋你全家親戚
睇下邊個仲敢反共

好有心計

我驚佢老豆死梗咋

真同胞

大陸周到死鳩梗，真係一世（槍斃，努改，抄家）
香港一日重係金融中心 一日都只係塔你返去飲咖啡 坐幾轉煩鳩你

咁撚勇 果然英雄出少年

我都睇到R晒頭

好勇

紐西蘭易唔易批難民身份，
如果唔批佢就仆街了

拎埋老豆老母條命同自己條命搏喎

廣東省即將發起來港示威熱潮
勇武人數激增1000倍

New York 叫 新約 定 紐約？

牆內嘅人睇得仲清過牆外啲藍絲

訓左幾耐？
香港宜家無死到人？

牆內嘅人 我相信都幾多覺醒咗 但係會發聲嘅一定極少數

呢個真係要封鎖消息
一下子成億中國人學佢咁做就仆街

最新移民方法
無須坐移民監/投資
只要你敢即可移民

無話邊個差wor
香港警察/中國公安 有分別咩

型

我都係紐西蘭
我地在紐港人都積極參與示威
我地個個都比個大陸女人影晒大頭
我地係咪都可以申請政治庇護

中國好一窩瘋
到時做壞規矩累到真正嘅義士走唔到

佢老豆點算

其實香港人要走佬都好易，但你真係做唔出咁嘅決定，話曬喺到大

咁佢家人點算

又會俾支那唱 係為左美國綠卡所以反共

要保護手足！推到俾佢睇到

去外國舉牌屌維尼都得啦

咁做好似俾佢抽水咁

Push lm

早排就有兩個搏一搏去左德國啦

光復之後可以比公民權佢

戇鳩，咁拒不接受又等於接受？

可能機票太貴

十四億人 stand with hk

不過都希望佢走到
任何憎恨中共中國嘅人都應該收

唉 唔知佢屋企人點算，又要俾支那威脅鍊住屋企人呢個春袋

弱智就縮返入你老母個閪啦
on9仔衝出黎做乜撚野？比黑警扑到傻撚左？屌你老母

咁撚樣就呃到政治庇護味好著數？

被跳海 被跳樓 都係十幾個
係驚既唔去抗爭下 抗爭又唔去盡 可以點 遲早都變大陸

屌佢真係有哂計劃

如果侵侵講「如果中國人民可推翻中共就全部中國人都有綠卡」應該可以不費一兵一卒贏咗

人地真係場場撐
如果公安唔係迫到咁緊 佢撚會屋企都唔敢返咩

大陸人+唔出名 小市民一個
入左去真係有機會出唔返黎

佢想走就一早有咁諗法
但係咁樣實行都係公安迫嘅

撐得我地就當係自己人